美國股市今晚會崩潰， 盤前係最後逃生門

快走

我已一股不留

有冇入a股？

又升了

收到

最後的狂歡

見到呢個PO即準備ALL IN.

走呀 走tesla 入apple

即係加倉

SQQQ

全倉茅台

聽日買樓先定買車先？

尋日買sqqq 買到傻左?

今日sqqq廿蚊！

尋日融斷 未走?

傻鳩今晚我同你接晒啲貨

酒呀

走呀！

一早提咗你哋

再跌先講